其實灣仔發現炸彈算唔算好彩?

打樁打唔中嗰炸彈
睇圖個距離相差唔遠

所以點解地盤係一部剷泥機，幾個人圍住睇慢慢剷